有冇D咩軟件防Notebook偷竊

有冇D咩追蹤軟件等等

成個 os 鏟左佢

iCloud 個 Find my iPhone 見到自己部 Mac Pro and MacBook Air 同 iPad

VeraCrypt有個OS protection功能

但VeraCrypt我用嚟裝Malware research

唔緊要，偷完機洗機照樣可以二手放機

Intel ME

用幾皮請幾個保安睇住佢